【廉航合併】樂桃航空明年5月起整合香草航線網絡

同屬全日空（ANA）旗下的廉航樂桃航空（Peach）和香草航空（Vanilla Air）將於明年合併，後者航線網絡明年5月起逐步整合到樂桃旗下，並於10月底結束營運。

整合預定於5月6日展開，屆時香草會結束每日往返大阪關西機場和奄美大島的航線，而往來東京成田和香港、以及沖繩那霸和石垣的航線則於同月31日結束。

而在正式整合前，香草3月30日會結束往返東京成田和北海道的航線。

不過，樂桃將於6月28日新推出往返沖繩和香港的航線，並在10月27日起增加東京成田和大阪前往石垣的航機班次。

撰文 : 陳啟賢

打柒支那快運

再連埋jetstar一齊對瓜uo

淨係日本空姐已經冇得輸